點解罐頭櫻桃可以咁難食

屌你成陣藥水味

櫻你老母 桃你老豆

因為車厘子好食 櫻桃難食